總決賽勝負已分，直接頒個冠軍俾我騎啦

好撚彩nba仁慈打7場
唔係一場定生死既
今日呢場已經勝負已分
你班湧狗

騎士已經全面掌握局勢，穩佔上風。勇士想要逆轉勝，難，只能期待奇蹟。
--綜合騎粉今場之後ge意見